msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\sampler\storage\presethandler.cpp
msgid "[Sampler]%(1) programs"
msgstr "%(1) 프로그램"

#: .\sampler\insertsamplehandler.cpp
msgid "[SampleDragHandler](Press 'Shift' to insert slices)"
msgstr "(Shift 키를 눌러 슬라이스를 삽입)"

#: .\sampler\insertsamplehandler.cpp
msgid "[SampleDragHandler]Add Sample"
msgstr "샘플 추가"

#: .\sampler\insertsamplehandler.cpp
msgid "[SampleDragHandler]Add Samples"
msgstr "샘플 추가"

#: .\sampler\insertsamplehandler.cpp
msgid "[SampleDragHandler]Add Slices"
msgstr "슬라이스 추가"

#: .\sampler\insertsamplehandler.cpp
msgid "[SampleDragHandler]Chromatic"
msgstr "반음계"

#: .\sampler\storage\usfcodec.cpp
msgid "[FileType]EXS24 File"
msgstr "EXS24 파일"

#: .\sampler\gui\wavedisplay.cpp
msgid "[WaveDisplay]File not found"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다"

#: .\sampler\insertsamplehandler.cpp
msgid "[SampleDragHandler]Full Range"
msgstr "전체 범위"

#: .\sampler\storage\usfcodec.cpp
msgid "[FileType]Giga File"
msgstr "Giga 파일"

#: .\sampler\storage\usfcodec.cpp
msgid "[Sampler]Importing..."
msgstr "임포트 하고 있습니다 ......"

#: .\sampler\insertsamplehandler.cpp
msgid "[SampleDragHandler]Insert Sample"
msgstr "샘플 삽입"

#: .\sampler\insertsamplehandler.cpp
msgid "[SampleDragHandler]Insert Samples"
msgstr "샘플 삽입"

#: .\sampler\impact\impactviews.cpp
msgid "[DrumPadInsertHandler]Insert to next free pad"
msgstr "다음 빈 패드에 인서트"

#: .\sampler\storage\settings.cpp
msgid "[SamplerUserOption]Instrument Library"
msgstr "인스트루먼트 라이브러리"

#: .\sampler\storage\usfcodec.cpp
msgid "[FileType]Kontakt File"
msgstr "Kontakt 파일"

#: .\sampler\storage\bitwigcodec.cpp
msgid "[FileType]Multisample File"
msgstr "멀티 샘플 파일"

#: .\sampler\storage\usfcodec.cpp
msgid "[Sampler]Not supported %(1)"
msgstr "%(1) 가 지원 되지 않습니다"

#: .\sampler\insertsamplehandler.cpp
msgid "[SampleDragHandler]Octave Mode"
msgstr "옥타브 모드"

#: .\sampler\gui\keyswitchcomponent.cpp
msgid "[KeySwitchList]Pitch"
msgstr "피치"

#: .\sampler\storage\presethandler.cpp
msgid "[Sampler]Preset in %(1)"
msgstr "%(1) 내부 프리셋"

#: .\sampler\samplerutils.cpp
msgid "[SamplerUtitlities]Render Slices"
msgstr "슬라이스 렌더"

#: .\sampler\insertsamplehandler.cpp
msgid "[SampleDragHandler]Replace Sample"
msgstr "샘플 다듬기"

#: .\sampler\insertsamplehandler.cpp
msgid "[SampleDragHandler]Replace Samples"
msgstr "샘플 다듬기"

#: .\sampler\storage\presonuscodec.cpp .\sampler\storage\soundfontcodec.cpp
msgid "[FileType]Sampler File"
msgstr "Sampler 파일"

#: .\sampler\storage\usfcodec.cpp
msgid "[Sampler]Searching Samples"
msgstr "샘플을 검색합니다"

#: .\sampler\insertsamplehandler.cpp
msgid "[SampleDragHandler]Set Root/Hi/Low Key to %(1)"
msgstr "루트 / 하이 / 로우 키를 %(1) 로 설정"

#: .\sampler\insertsamplehandler.cpp
msgid "[SampleDragHandler]Slice"
msgstr "슬라이스"

#: .\sampler\impact\impactviews.cpp
msgid "[DrumPadInsertHandler]Slice and spread across multiple pads"
msgstr "여러 패드를 슬라이스 및 스프레드"

#: .\sampler\samplerutils.cpp
msgid "[SamplerUtitlities]Slice detection"
msgstr "슬라이스 검출"

#: .\sampler\storage\soundfontcodec.cpp .\sampler\storage\usfcodec.cpp
msgid "[FileType]SoundFont"
msgstr "SoundFont"

#: .\sampler\impact\impactviews.cpp
msgid "[DrumPadInsertHandler]Spread samples across multiple pads"
msgstr "여러 패드를 걸쳐 샘플 스프레드"

#: .\sampler\gui\keyswitchcomponent.cpp
msgid "[KeySwitchList]Title"
msgstr "제목"

#: .\sampler\insertsamplehandler.cpp
msgid "[SampleDragHandler]White Keys"
msgstr "백건"

